721係我地誅死黑警同政權最大武器

有鑑於有巴打終於提番起721呢個核彈 我想補充下
揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

721元朗恐襲好多人因為其他事而減少對呢件事既關注度 但呢樣野正正係林奠黑警想見到既 因為呢件事到而家都冇一個合理既解釋去為黑警既不作為解脫 唯有既係等公眾對呢件事慢慢丟淡 而且區選就到 話題又會spin走左

順帶一提 記者要做既係每次黑警大話會都問721調查進度係點 一個問題就夠 就係要佢自圓其說出醜

鄉黑係要處理要拉 呢啲有狗做 我地都無能為力 雖然都唔會做 但係警黑勾結 對市民被襲而不作為先係我地應該要針對既事 邊個落命令警局可以落閘 999冇人聽

而且當初icac話著手調查 3個幾月黎到底有冇一個警察要停職候查? 李漢民 游乃強到而家仲un un腳升埋職 自己查自己

的確血淋淋既暴力係會令人憤怒痛心 但係背後既警黑勾結 視市民生命如無物先係令人最心寒

請大家唔好忘記
1. 警局當住記者以及報案市民面前落閘 對想求救既市民置於不理

2. 2名持槍警員見到白衣人喺元朗站聚集 叫囂時竟然調頭走

3. 999冇人接聽 聽都話”驚就唔好出街”

4. 遲到39分鐘 李漢民仍然態度輕挑串記者

5. 黑警當晚11點16分到場 前腳走 後腳黑社會再拉閘打人
(6:35)

6. Green objects同手持鐵通白衣人搭膊頭 游乃強祠堂聚會後 出黎話冇見到人手持武器

7. 游乃強話警力不足 所以遲到 仲話會全力追查 (8月5 10月1 你又應付到？)

8.同場加映 7月27光復元朗既時候 黑警用村做臨時基地 白衣人手持鐵通幫黑狗加油

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

721 721

push

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

有片有補充

片中既市民幾無助

警黑勾結

有無人俾證據popo

Popo: 佢黑色頭髮 圖中人白色頭髮 樣啊名啊DNA啊全部都係咁岩相同

人唔笑狗都吠

推到上熱門

葉虎仲係半陰謀論，未係核彈呀

2個配真槍既軍裝走都係重點
另外夜晚已經有人量白衫聚

重心係警犬唔聽999，報案中心落閘，包庇黑社會，呢啲先係我地挫死佢嘅核彈

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push

11.2 維園見